\chapter{GIT revisions e Readme}

\section{GIT}

Il progetto in esame \'e stato interamente sviluppato usando GIT per il revision control, Eclipse come IDE di sviluppo Java e Astah Pro per la stesura dei progetti UML.

Versione Java utilizzata e sulla quale sono stati eseguiti i test: 1.8.0\_121

\subsection{Struttura del repository}

\begin{itemize}
 \item {\emph{/src}: Codice implementato}
 \item {\emph{/doc}: Docuemntazione 
    \begin{itemize}
        \item{./uml}: Diagrammi UML astah
        \item{./iterazioni}: Progetto \LaTeX \ completo
        \item{./ideazione}: Progetto \LaTeX \ allo stato ideazione (disponibile anche su ./iterazioni attraverso il checkout del tag Inception come evidenziato sotto)
    \end{itemize}
    }
 \item{\emph{/bin}: file .jar per le UI
\end{itemize}

\subsection{Branch}
    Lo sviluppo dell'intero progetto \'e avvenuto sul branch devel, con gli opportuni merge su master quando necessario, in genere alla fine delle iterazioni.

\subsection{Tag}
Il flusso di sviluppo \'e stato delimitato attraverso i tre tag: 
\begin{itemize}
    \item Inception-1.0;
    \item Iterazione1;
    \item Iterazione2;
\end{itemize}

\subsection{Download}

\'E possibile effettuare il download del repo all'ultima versione attraverso GIT o tramite download http:

\begin{code}
    \$ git clone https://bitbucket.org/aleskandro/jbm
\end{code}

\url{https://bitbucket.org/aleskandro/jbm/get/master.zip}

\subsection{Compilazione della documentazione \LaTeX}

La documentazione del progetto \'e stata prodotta in \LaTeX, nella versione TexLive; i comandi che seguono, testati su GNU/Linux, permettono di ottenere il pdf:

\begin{code}
    \$ latex main

    \$ makeglossaries main

    \$ latex main

    \$ pdflatex main
\end{code}


\subsection{Avvio della applicazione GUI}

I binari delle due GUI sono disponibili nella directory /bin. L'avvio dell'applicazione, da riga di comando, pu\'o essere ottenuto con:

\begin{code}
    \$ java -jar gui4(admin|customer).jar
\end{code}


